聽日係十月四號 開始區議會選舉提名啦

10月4-17日開始區議會提名期

大家準備開始新戰線

文宣 backup 素人 全面進場

絕對唔會再比獻世派自動當選

Push

推多d比大家知

到時過左提名期都無人

又比班狗不戰而勝

[區選] 每日更新，18 區所有候選人提名